點解大家好似唔記得咗當年姓李嗰個和尚？？

因為

李僧人 其實陌生得可以記不起

世間什麼愛叫林雪

你係唔係有讀寫阻礙

笑咗少少

障？

多謝

杏仁亦要花氣力

記得李僧人上鏡靚仔好多